A組 烏拉圭 vs 沙地阿拉伯 23:00

樓主po霸

冇人睇？

俄妹都入五粒 開唔到主其他就真係失禮

仲有成個鐘

2:0

和波都2出線?

知唔知世界盃有冇得每場賣
見大陸會有呢d同埋the club有每場通行證

俄 5:0 沙
俄 3:1 埃
烏 1:0 埃

姐係烏 3:0沙最多

利申: 9UP

真係換撚左個龍 究竟關個龍咩事

卡雲尼入波1.75超值

冇

終於買咗新adapter可以駁落電視睇

文彼得。

喜般bb

今日個組合勁 係差文屎忽粒老鼠屎

何輝撚鳩文屎忽啦屌

睇卡雲尼表演入波定炒單刀呢

喂喂喂, 你喂乜野姐

講野唔清楚 咁都可以旁白同講波 梁冠聰都講得清楚啦

求link

有peter man 真係養眼好多

準備換衫出去睇波

上面reddit

Twitch有得睇 好似

烏拉圭4:0唔該

唔好燈plz

烏龜冇5蛋唔好話識踢波

Google fifa world cup 2018 live steam online
㩒入第一個就係

唔知沙地係死亡威脅下會踢成點

唔覺得可以入到5粒

唔好燈

沙特好似北韓咁輸波要受罰

北韓死亡威脅下比葡萄牙炒7粒喎

有冇d link delay 1分鐘內

何輝 + 聞屎忽

有冇廣東話link

搵到廣體ｌｉｎｋ

acestream

老公仔 ？

牙蘇

36度

沙地垃圾早日出局啦

跪求link

個俄妹

今場好少人睇？

初戀呀

Sodaplayer 加Chromecast 清過乜柒now e

首輪無睇烏拉圭今晚睇返

等睇蘇9笑話

歸勝方

睇近

個女仔幾靚

老公仔唔愛我了

少咗好似你呢啲忽然狗

垃圾龜對學界沙地

埃及最後希望

有無手足準備吹奏我

聞屎忽收嗲啦

入波先講啦

陪月啦返去

今場嬴埋就出線 生生性性

跪求Now 電腦Link

好少人睇？

冇人睇

無人

沙特太廢

今場大家買咩

賭波巴打買咩

-1

手球哨牙

沙地唔差

廣體死左

1:0 2:0

呢隊烏拉圭冇人造波到一個點係牙蘇都唔返後幫手造波

上場對俄仔都係咁踢

點搞 烏龜9搓 冇人帶到上去做攻勢

烏拉圭係咪諗住hea 踢

沙特 d 人有腳法

咁嘅中場，俾俄羅斯沖幾嘢散晒啦

卡雲尼不負眾望

卡雲尼

壓住烏拉圭打

1:1

He is back

卡雲尼開始黎料啦

退役喇卡雲尼

capbbbb

Normal

打晒飛機既

卡雲尼又出黎搞笑

澳視體育

應該炒唔到5-0

屌你老母

烏拉圭和波就出線

咁都追到

沙特班人本身波底唔差兼有速度，但0章法，喺亞洲都叫做靠身體質素屈到下機，一出到去就完全唔入流啦

sopcast慢成分鐘都黎

又黎比LINK 留TG 自己出面開POST喇

又變tg post

澳9
澳>hk

基本上係 除非沙特最後個場贏到埃及 仲要贏5-0
仲要烏拉圭輸比俄仔

買大個啲死哂 冇希望啦

下

和波要睇埋阿拉伯對埃及, 埃及嬴就烏拉圭出線

屌你老母又點啊

上reddit第一條link就bbc啦

要搵個教練做好團隊精神 eg高普
應該會勁好多

如果佢地有d 攻守意識 已經好勁

我啲大波死9晒

反正都係鳩斬出咪高美斯沖算啦

唔識攻咁

烏龜D波悶到

清到HIHI

¡Vamos Uruguay !

真係搵個德國教頭俾佢地訓練紀律好撚過，但西亞搞波嗰啲人嘅思維都係鳩鳩地

烏龜d波好慢

沙地 加油

剷斷 咬人蘇 四隻腳

始終烏龜d波會啱打反擊多d

是但一邊入波都好啦

個個都好鍾意上腳，啲無球走動廢到

本身中間都冇人造到波

索左3分d波慢到想訓

假到仆街

落地獄啦你

卡雲尼有無掂過波 無料到

烏拉圭玩防反唔識主攻 沙特又唔攻 悶到

烏龜踢到咁

咪有球飛機囉

睏啦！好悶

咁你就比出嚟啦

沙特好似勁左

射觀眾席

西班牙果場改呢個時間咪好
睇到眼訓

姓山齊士既個個都咁廢

上google 打acestream 睇波 大把啦

So9

覺得沙特有能力守到00

哨牙蘇

送1粒

蘇9

個龍柒到

垃圾

Now 上黎block哂未

今次慶祝轉頭有人黎

沙特唔係唔想攻，而係成班濕水欖核又帶唔生啲波，無波嘅隊友又唔識拉空位

呀蘇

on9

個龍仆街啦今次

沙突真係好廢

龍門

又多一件要rip

上呀 入多幾粒

GK RIP

支持

下一場又出另一個龍

燈

送大禮

哇呢啲

個龍咁矮就咪學人出迎啦

on99

cctv咪得
裝個解除地區限制咪得

咁撚樣入
烏龜唔靠人地犯錯真係唔識攻

咁樣漏哂

個龍不如申請政治庇護

FIFA 龍中bug 咁樣

有冇人知蘇亞雷斯慶祝動作代表咩???

沙特

咁就10
沙特好廢

唔介意聽住蝗語先 無delay

個龍回國會唔會

買左半場和中睇黎收得皮

矮仔真係唔好學人打龍

果然夠樂觀

又 reddit 又得個講
搵到唔使問啦

睇黎第二輪開始列強又回復正常

沙特遠射

卡雲尼又要儲氣

對so9犯錯真係冇得走甩

搵唔到冇撚睇囉

仲諗住話垃圾影帝so9無用
畀左路好過

Google 打幾隻字都要人餵 不了

儲左成世啦鍋

Rip

第一條link已經係1080p 50fps

相信負評既巴打都睇緊

米燈

弱智唔好睇波

要幾白痴先唔識入reddit搵link

提子算唔算列強

飯來張口，上網google 下都搵到用咩睇啦

沙特每一場換一個龍
三場之後三個齊齊返去..

佢手腕同手指有紋身
老婆手腕，仔女三隻手指

屌 攻啦烏圭 好悶

卡雲尼好廢

都講左reddit仲話唔識搵
一隊波英文都唔撚識？

sop://

icic
蘇亞雷斯好似冇咩花邊新聞

嚇死

班忽既會屌你連裝sopcast 教學都冇

又一個放流料

咁都唔中龍又番去受罰啦

戰果正常 都贏

on 9 仔 先搵唔到link

傻連燈仔
一條link都可以圍爐

一人打一場 大家開心
好似大閪地洲際盃咁

牙蘇係肥仔麥定大隻

慘得過你連個爐都唔識搵

仲要呢個post頭一兩頁已經有人post咗呢場波reddit個thread條link

今場應該開唔到post 2

出一出去就入左波

其實而家是咪已經無人用sopcast

我相信絕大部分既巴絲都識玩sopcast, acestream同soda player
問題係有時係街根本就用唔到，你就個個都當伸手黨，叻唔切
睇都睇唔撚到，點討論

圍你老母爐咩，咁撚簡單都唔識搵，飯來張口，屌你就梗架啦廢柴，洗唔洗上門教你呀？

出麥斯高美斯未

唔識搵link咪比錢囉
google下都唔識 比條Sopcast link你都唔識用啦

錯 係大把link

老實說，沙地踢得幾好

傻連燈仔就睇緊波 你條傻閪慢慢乞啦

我覺得佢哋好樂意讓個位俾其他人開心下

緊係acestream 同soda 好用D

最好買埋啤酒薯片,
裝埋sopcast acestream chromecast加埋部50吋大電視,
班大種乞兒先會滿意

沙特太廢 實力距離差得太遠
之前所謂爆冷嗰幾場都係七三波

壓力超大

咪撚對號入座啦 叻唔切，你就認唔切

卡雲尼同尼馬一撚樣都係影帝。。

Agree
前場組織有d套路

打俄羅斯可能難打過烏拉圭
d哨實偏哂俄羅斯

PSG 有班開

開心

個個都咁扭得

岩岩幾下發生咩事

哥甸真係好犀利 就算比人猜到落底都可以唔輸個角球比你

第一, acestream有android版
而且係google play store有

第二, reddit入面都有mobile link
而且係頭一條

拖慢晒都唔射

烏拉圭而家養生波就真

成班又撚狗

on9 仔第一 腳唔射

唔知以為依家仲係用緊大哥大年代

咪係 成日扮撚晒野 之後咪又係冇事繼續踢
重播見到原來冇掂到添

一早睇緊啦
記住問個電視台claim返廣告費
咁撚上心

三個9up唔理文彼得

Now啲講波佬講野好睇（聽）過場波

乜嘢outlet

妹下妹下睇到想訓

行outlet

唔會又1:0完場

烏龜啲地面組織得啖笑

應該要有機制抽後算帳插水行為，
跟本不君子到極點

悶撚到

下次係埋大上堂問下lecturer點用google啦

輝哥好熟

買左烏拉圭3:1睇嚟要收皮

又爛gag

我係uk睇到喎

沙特好多遠射

之後仲想繼續講 keyman 話得啦得啦

條褲

射乜鳩

成班友都撚緊你狗，得你一個面都紅曬，邊個得撚閒上心你d野

有追post 已經有 兩大條 link 睇到 + 穩 + 清啦

班傻鳩懶撚過閪 就咪撚咁多嗲啦
on 99 怨乜撚野啫 ?

浪射

Man Peter 答唔到咀

今場一定細波
A2出線仲好踢過A1

我舒舒服服睇緊，唔好意思 你有link 你事，唔俾人咪算，仲要出口術笑9人冇得睇，香港人
仲要拎sopcast 打J，你覺得真係冇人識搵sop link 咩，你老母唔笑你老豆塊西都笑啦

好似無Keyman

場波好無觀賞性

keyman以前講波好客觀，是咪太耐無講變左

沙特組織不錯

場波咁悶

深夜西波咪呢啲囉

屌 我都係

好同情買大既巴打

沙地仲好波過葡萄牙

贏左依場下場讓比俄佬贏咪得

沙特組織好過提子

點解會有信心沙特有波入

睇緊
不過希望有巴打SHARE NOW LINK
睇波有廣東話旁述係正D

控傳都ok

估唔到烏龜會咁

差左好多，成日都離題

咁嗰個係邊位

文彼得去左邊？個嘉賓講野仲多過佢

咁都跣腳，垃圾

有無-1非盤巴打

諗住可能會有12碼

爽手補返條飛2:0啦

佢而家咪1比0 hea踢贏波囉

上場都已經話 沙地其實踢得唔差架啦

仲有人膠鳩我

記得好似有人買左半大

對住沙特都好似擺大巴咁

買so9 紅牌

邱健威 何輝 陳恩能 文彼德

沙特17號

唔好傷啊

九成開細都買半大

男人心一字馬

好痛呀

係咁鳩up

何輝係咁俾人串

都冇人想理你，撚緊條態度差，人地比曬source 都屌人條傻仔咋，你呀？ 你未繼續睇囉關我撚事

下場和都可以做次名

一字馬 痛都痛死

唔出聲仲好

都話上場沙特件垃圾保護色波衫累事

邊個入波？

我4:0呀屌

17號好慘
見到都覺得痛

成班沙地友都係
不射男

搭唔到嗲

男人心

烏拉圭唔迫姐

記得當年俄佬台永遠最清
英文台得個bloodxxxx

14年so9就有機既

連通2次渠

咁撚多假動作 連自己都呃撚埋

[url][/url]

咁搞笑斬返比人

點解控球咁撚少

又吹水

乜鳩組織黎架

咁大力

沙特個9號其實ok

2隊都唔似踢緊大賽 友誼波咁

拉親膝頭哥

試過。好撚痛

我諗佢地情願踢提子都唔想踢西班牙

沙特驚蘇咬咬人即刻走上去幫拖

今場一定假波 烏拉圭跑都唔跑 hea撚到

上場18號個8字

烏好撚柒廢

烏龜畀啲火嚟睇下啦

阿伯好多機會

做咩做埋啲 on9 野

今年轉咗揸J呀

烏龜未必，班西班牙可能先格食格

等完場咁

你又知西班牙首名

C朗著哂火 又有運

其實烏拉圭果兩個防中要嚟做乜鳩 打弱隊都可以淨係識睇定定 一係惰後俾人任推on99咁 個6號真係極品

依家冇左？

高甸

過火地玩傳控

又浪費咗個機會

沙特有啲似最後一腳專特派膠

高～甸

唔夠跑

妹到訓著

留力16強仲好

悶到

提子對摩洛哥都1粒，我諗西班牙同分都入多過提子瓜

3分在手唔驚啦

Cavani 真係屎黎

好撚悶 訓教 唔睇 等2點算

逼都唔逼下 攻又唔跑守又唔跑 逼都唔逼下

冇咗
不過可能改咗名
同埋而家多咗好多英文acestream

陳恩能係咁9up

好Lhea 呀 跑下都好

沙特龍個樣好愁

悶到呢.

希望半場換下人
上半場妹悶波

又俾人指罵

其實烏拉圭下下想搓到100%空先射，浪費左好多機會

快手入多粒收工算啦

碌黎碌去

烏圭諗住一球搓到完場

拎住一球就玩嘢

冇晒粵語link了

沙地今場打得唔差，係差埋門一腳

06世界盃睇廣體
何輝加陳維聰
記得 巴西贏法國果場 曾志偉上去 眼濕濕 話無巴西世界盃已經打完

估計下半場1:1/輸埋 假到..贏緊都唔係咁踢啦係咪踢

豬油包黎?
唔洗踢美國波咩

入多粒啦喂 1球未必穩陣

補飛啦仲係度講野

100%空嗰個係卡雲尼ge話射咗都唔會入

今場真係悶到訓著

穿越球太大力

你上場先燈死摩洛哥

依家好鳩做
岩拉伯特16號佢話施耶治
施耶治7號佢話岩拉伯特

沙特想學巴塞咁打控傳 但唔夠班

賭狗躝返去賭狗post 啦，冇人想睇你地輸錢賴假波啊

三角形禁得太大力

烏龜 廢撚到

靠個 -6 蘇 企喺度等個波跌落佢度 之後篤入

買左so9手首已收錢

上場對埃及又咪差唔多 中場果對仆街 6同15 散步 背撚住人地龍踢 淨係識回後 樣樣齊

烏拉圭真係西波保證

都話冇Keyman
陳恩能呀

佢唔難唔入

唔知係烏拉圭係養生波定點
但咁既442仲閪撚過波蘭,兩隻翼(山齊士&洛迪古斯)真係鳩撞咁款,又無乜斬波咁
換返兩個中場踢返兩邊中場試下好過

慢慢黎
買左下盤

雙防中仲逗咁後點攻

沙特似係想快速反擊，但視野唔夠做唔到決定

買撚左1500 上盤 (-1.5/-2) 係咪玩完

下半場和波架啦

所以係撚咁ban埋去就岩

又狗 又西

對強隊就用狗招

對弱隊就 -6 入一粒之後拉布鳩 hea 到完場

正想講似波蘭，但波蘭起碼會有個利雲返後造波，但烏拉圭真係冇，卡雲尼固然食屎，牙蘇都唔係造波料

養生波
呀叔踢法

唔識走位反條毛咩

已經聽英文

半場精華都要硬食條語癌撚文彼得

見佢地幾野後腳，頭搥交波 玩咩

係啊，你好廢

烏拉圭廢撚到
好快收皮呢D西波
D打法不知所謂

波蘭？不了

係 好撚on9 睇6號踢真係會火滾 屌你仲話踢緊袓記

左里奧
右杜奧巴
中係

唔好意思 睇到好熟面, 但講唔出名... 佢地係邊個?

???

法比

我買左沙特 個龍門派膠

BBC成日都係呢三條友講

其實上屆都差唔多, 分組賽兩場都係嬴1粒入16強

波蘭對呢隊沙特就唔會係尋晚咁嘅表現啦

李奧 法比 巴哥？

無免費直播少好多人
完半場都推唔到一個POST

冇睇10年波都認得2個

其實係呢場波太撚西
勁果隊反而任人控

呢場無乜要搏盡就真,一個唔小心傷左就無謂,領先緊咪養生波
不過呢組出線應該都係對雙牙,首名?wfc

好有球味

烏拉圭 vs 沙地阿拉伯 戲碼都差ｄ

呢d垃圾波就算免費都費事睇啦

咬人蘇 依條撚樣真係死好命

有冇廉恥架踢埋呢d西波

佢係純血吸血鬼嚟

我買烏龜讓一球都有D驚佢搞唔掂，成班都唔知做緊咩

依場仲平淡過頭先嗰場

如果 摩納哥 vs 死烏龜 , 摩納哥 應該 贏鳩佢地

條女

少緊啲忽然專家狗都好嘅，雖然呢度仲有

傻仔，睇頭幾頁乜撚link 都擺曬出黎，仲要怨人唔比link

摩納哥應該唔會踢到世界杯

你去踢

x1000

好撚悶

10年科蘭真係

瞓啦

乜唔係取消左全餐？
得啖笑

條傻閪嚟，一早block 咗

摩洛哥唔會入到波
把握力0

10年手球
球商高到

D前鋒

開住live當收音機 等兩點

你睬依堆 on 9 仔做乜撚 ?

佢地懶撚到閪咁 , 追 post 都已經兩大條link 畀佢地睇啦

又要懶又要賴又要怨 屌佢老味呀

連人帶波衝入去算

有一兩球中龍

應該都係1:0完場
兩邊散步咁

-1仲有無機
雖然補多咗條1:0

其實今年應該係黃金一代+Tabarez最後一次wc
之後條鋒線睇落無以為繼

沙地係都要猜

屌返你轉頭先好嘢

唉...
無所謂啦
貼條LINK有幾麻煩呀
連登仔唔好咁MEAN啦

咁頭先 提子個龍都救到兩三球既 有把握嗰啲畀人救左

算啦 唔好勞氣 和諧和諧 繼續睇

maxi gomez佢唔用
上場要入波都唔後備換佢

tabarez有吉巴氏

摩真係冇得怨黑，10幾球射門都入唔到1球

NOW條LINK放去 播得唔得

啲波算唔算正常返
之前連大冷 鳥龜補時先入 到今場正常發揮

柯拿～

我估未必個個都識得/判斷到要咁做

上盤有無可能

佢地d資料來源係咪 whatsapp 群轉發果d

烏拉圭真係好撚廢，保守到，泰巴利斯好撚心拿拿臨收檔啦，場場踢埋啲901足球，同呢個年代已經脫哂節，兩邊翼又老又慢又廢，中間有torriera又唔撚用，下下死攬vecino個垃圾

唔該下半場生生性性
咁攰返到嚟
都係想欣賞返場精彩球賽啫

應該得 大陸直播無人理

All in la

8年後有人想學但忘記左只係開波冇耐

開波

gomez

西波之最

上場出2隻後生既翼都係唔識出波

睇落好容易 但係嗰一刻你要即刻判斷到用唔用手要好高球商

咁都控出界

老公仔個個係咪收左皮

其實沙特係好咗少少

nandez邊係翼黎，小保加踢中間架，10號仔我覺得其實唔算好差

agger

因為果兩個唔係正宗翼

明明以前D波好好睇，科蘭D遠射好正

收左喇

可能佢以為而家冇全餐

咁輸角球

見佢擺翼位以為翼黎
即係教練死攬雙防中

應該畀教練大大力屌完

仲好講你都係垃圾，攞腳波下下都要修正，唔知你憑乜踢巴黎

今場都幾多空櫈下

VOOV係香港睇 樓主個個好似係大陸直播網? 入面全部都直播緊世界杯

其實係教練畀上頭大大力屌完

PETER MAN

VOOV都叫做香港呀

屌完再屌啊

擺carlos sanchez踢邊真係痴撚線，泰巴利斯快撚啲躝，死老野阻撚住地球轉

啲球迷都個垃圾鳥踢波唔好睇

但其實依啲大陸網 我自己上就極慢 load 空氣咁濟

比d尊重黎ok?

追和好睇D

南美人唔夠靈巧，陣地戰廢7成 etc.

so9唔錯喎

山齊士後生唔係都踢翼架咩

摩納哥法甲架喎ching

睇左場半火都滾埋，下下係度妹妹妹，攞又攞甩腳

烏圭hea到仆街 又係入完1粒hea踢

國家英雄 不過如果韓仔咁做 比連燈仔屌足一世

搵個位清試下

求2:0 謝天謝地

so9好似大隻咗好多

屌

放上大陸網可能ｗｏｒｋ

梗係唔係啦，而家係得洛迪古斯係正宗翼鋒

烏龜仲係唔知幾多年前踢法
要好似以前fifa14用烏龜翼對閘L+三角形出波俾前面先有得入
仍然係冇人中場做到波

肥腫難分

呢隊烏圭16強可唔可以快啲躝，又廢又悶

淨係個下已經夠j一世

LOAD唔到

sor9ry 有鄉音, 摩洛哥 ok ?

岩，同法國，提子一齊

睇下佢手臂d肌肉

越睇越悶

擺返卡雲尼喺邊踢個433？

大陸絕對會bam,連企鵝都冇人播

會唔會想走線????

基本上搵隊勁D既已經可以收佢地皮
冇攻力冇組織 , 唔知打緊乜根本
凈係食球員質素

最好唔好哂左個名額

個龍又戍事

方便手球擋波，面積大d

2010卡雲尼幾撚勁，又快又肯跑，而家

你返兩粒先講野

廢撚到仆街

我以為山齊士以前係阿甲都係踢翼

好撚悶呀

烏龜幾hea

個龍又派膠

有冇人知，點解踢個球果時會有聲，佢地點收音？

擺撚到明留力 屌你老母

今場懶就真

成個場都係big6廣告

個龍唔識射波

屌你老母卡雲尼究竟做過乜

悶到訓著左

班友究竟想點，連跑都唔願跑

最幣球員質素都唔係高，Vecino 睇國米已經眼火爆，賓坦古爾又係 下下橫傳後傳，啲長波追撚死人 兩個前鋒得個名，下下等餵

好悶

都係架好睇

全能到仆街？

唔係入一球就算呀
俄佬都5球

So9 d first touch

上場呢 而家真係證明左係巴黎隊友勁，而家跑都唔肯跑，下下等餵

場側邊好多咪，同埋普通街league 都已經可以踢到啪啪聲看台都聽到，何況踢世界盃嘅球員

so9真係好型

so9 跌哂watt

支那波踢踢下會爆

屌你老母拎走粒波鬥100米賽跑仲好睇

西波

贏得1粒妹乜閪呀你老母

換走屌尼搵人拉下邊啦

蓋清的錯

唔該師兄，諗左好耐，仲以為個波裏面有咪

馬田中彈咁

爆波

同哥倫比亞手球嗰個同一串法

成個網都世界杯直播 無人BAN 仲要少DELAY

屌你老母 人地高甸又上前攻之後即返後守 你6號做過乜撚野 死仆街垃圾

仲有科蘭個陣幾撚好睇，有遠射班人又搏，而家

big6冇嘢唔會爆炸除咗炸彈

終於換Vecino

換個女人入黎

係
鳩鳩下一粒完場

睇親呢隊波都好撚燥

Torre勁

終於換走Vecino 條廢柴

講真，Tabarez真係要快啲躝，同呢個時代脫撚哂節

烏圭踢得咁鳩都出線
摩洛哥秘魯呢 d 睇得下就收皮

Torreira

大種後又有假分狗

唔係對手別撚弱佢出到線？下屆應該見佢地唔到，開始青黃不接

摩哥不了 把握力港超級數

烏拉圭真係好垃圾 場波又悶
連D弱隊都好睇過佢

唔好咁啦

咁都唔入

Vecino除左生得高仲有咩可取嘅地方

屌死都唔出下高美斯

沙地可以打快少少，明明中場拎到波都唔夠快推上前面

痴撚線

摩洛哥踢得好入唔到

冰角9.5s

睇港超都精彩個呢場

你踢得唔好又入唔到仲衰

條垃圾咁都頂唔中籠我屌

咬咬肥撚過部電單車........

姓山齊士既個個全能到仆街

始終對手強，自己人腳質素又唔高

垃撚圾

3:0 果條飛真係凍過水

垃圾到

每次攻前面都得兩丁友係度郁

下盤盃

屌奶星卡雲尼係呢個根本被逼害

廢撚到

訓，太撚悶

果下傳得咁撚正空哂都可以頂飛機我屌你咩

沙地呢班友番去洗唔洗比人處決
鳩流流唔走位

on9 係禁區外仲猜，再傳後D呀笨

快手入多粒啦
對面迫下就散

首名次名都係難踢架啦 唔係提子就西班牙
及早留力。。

廢就廢啦

廢到
我開始支持沙地入波

我覺得係烏圭件衫緊身啫

睇個6號拎波就燥 一係拖慢節奏 一係就一味回後 冇幫過手進攻

買左2:0波膽過關。快啲入多球啦！頭關葡萄中左

有無人覺得啲樂器吹到好似九鐵廣告?

對面已經一迫就散 你迫都唔撚柒去迫

烏龜踢成咁我寧願沙特入返2粒收佢皮

唔係烏拉圭廢 係踢緊假波 邊有可能比賽緊唔跑唔逼唔追？hea得太明顯

過關冇咁抵玩

如果呢場開下盤烏圭班仆街一撚定係收左錢，有乜可能

根本就唔想贏但D球到門口冇得唔入太假

希望沙地爭氣入返球

輸撚死

買左1:0 繼續龜唔該

我都買左

補返條細波好過啦

無人斬乜鳩

又係一球到尾

呢隊烏龜會唔會比俄佬炒

有球斬埋去無人衝 行行企企

你幫我去申請個帳號

我都知，輸左好多，所以今次買好少先要過關，點知中左葡萄波膽，三關都中有260倍。。。

人地輸未因為你囉隱形人

正式轉向，支拎沙地入返兩粒收烏拉圭皮

仲記得第一場d人話so9同卡雲尼點樣678沙特

都係16強收皮架啦

個光頭仔出嚟搞笑？

啲隊友呢

so9

靠godin 頂入仲實際

使唔使做會員？

正路都要大炒啦，點知班友咁hea

係我錯覺定so9肥左

留力hea踢又唔得
一撚定假波架咩

烏圭今年麻麻

唔盡力比賽其實已經算假波

等睇烏拉圭俾人追平

淺色衫問題姐

蝗語都算, 女人講波聽到鳩縮啦 閪聲閪氣咁

係肥左 ......好撚多

唔盡力比賽其實已經算假波 有無人認同？

大隻咗

明顯係留力hea踢啦
但人地買波唔中呀嘛 緊係假啦

頂中波咁多次，球球都唔中目標

SO9 呢2場 成日控失波 又追唔到 爆唔起 唔知做咩事

冇，串通先叫假波

巴打 咁多個主播 唔洗聽個女人既
我揀左個男人講得幾好

唔止喱2場，上季巴已經係咁

沙特-6入一球就好笑 烏龜想攻又唔識攻

天份同技術都咁好，衰懶

先唔理你有冇買波又點
你強隊打成咁

而家d足球員係咪都碌幾個圈佢地唔知有慢鏡架咩。。。
咁鬼肉酸

似係唔想攻，驚失波

真係沒改錯名 真係烏龜來

擺明真廢啦

條2:0凍過水

換走卡雲尼啦 係度行行企企

死守緊呀烏龜

比美欺帶壞曬

上一場PePe 咪係囉，俾人搭膊頭即刻訓底叫晒救命咁款，唔知以為佢中槍

鬼記得咩

ｈａｐｐｙｊａｉ係咁會播

烏場場都hea 屌你老母

今年好多隊一領先一球就狂縮

係唔想攻
一球到尾

twitch 位巴打會唔會復活

其實烏拉圭只係唔想對面俾人處決
用心良苦

沙特加油，入返佢老味一球

youtube好多人cut哂c7d插水片出黎

收埋卡雲尼啦
老了

等比俄羅斯炒啦烏龜

卡雲尼成場都唔知做乜

但又真係俾佢守得到完場先好野

個山齊士慢到呢

勁喎, 但假波姐

All in 波細 啦

呢場好悶

老野...正選兩邊都好撚老 痴線

有馬體會雙中堅點會入到

20mola

買烏拉閪嘅正傻閪

利申：買咗-2

卡雲尼又想呃罰球失敗

all in 1:0溝淡佢

恭喜烏拉圭正式超越比利時成為悶波之首

已經分唔清到底係真廢定HEA踢

收埋成隊烏拉雞啦

斬佢老味

1:1 thx

on9 讓一球都可以賭輸 我真係無話可說

10完場全隊死啦屌

炒咪炒 出副選留力打牙朗好過

換走閪雲尼啦

好彩補咗條1:0

悶到想訓了

復活左？

積極啲啦烏拉圭
咁樣好難唔令人覺得打假波 定想次名走線？

沙特都開始無態了
1:0悶局已定

你睇盤口逼你買讓1就知鬼啦。。贏波輸盤唔好賭

屌你老母傳咁西大力做咩撚野

你加句 please 我畀你

兩邊都咁悠閒

沙特開始埋門都冇 睇黎真係1:0完

丘健威應該買左大，越講越謝

今場對面無料到

悶到爆

一個post都推唔哂

please

悶到爆

1:0入手

世盃開始到而家最垃圾都可以話係呢一場

可能係上盤

10不如11啦

Link please?

好撚悶阿屌你老母

我要睇西班牙阿

又話處罰 依家又出番

講波都係人 , 講呢D西波好撚哂精神

係喇係喇，你班賭狗買唔中就假波喇

得罪講句，卡雲尼你過多四年都可能冇你份啦
仲係度鳩HEA，當享受下比賽跑多兩步好冇

出黎加重罪名就係最大懲罰

下場未, 想睇西班牙

頭先個場仲好睇

差D又負6入波

射龜

好悶

不過老老實實 通常成績好果D
分組賽都係廢廢地
洶太賽先上力

第一場睇烏龜
佢地係咪一路都咁撚閪

屌尼最勁呢下

世界盃打3場 ?

留力好撚正常

好彩沒買入球大 真心on9

西波烏拉圭6分
好波摩納哥0分

好波不如好運

除左悶，仲有牙蘇個狗西之最

冇買波，純粹係烏龜fans 恨鐵不成鋼
今屆咁多場1:0應該最悶哩場

烏拉圭真心垃圾

係啊係啊 法卡奧一個人踢兩隊

有望贏第一場波膽1:0

極失望

摩洛哥呀

悶到...正西波

悶到瞓著
烏龜要留力打俄仔拎走線主導權？
搞到班講波佬要係咁9up攝時間

垃圾波

悶到訓著，同南韓果場有得揮

快啲完
之後打機等兩點

拿拿聲落十萬買細波

沙特可唔可以勁少少去懲罰下班撚屌

卡雲尼真係垃圾

Oppa對ikea起碼有打交睇 呢場

沙特可唔可以快D入球，我唔介意輸兩百，但起碼唔可以烏龜咁

真正垃圾西波 完~

買左-1
祝烏龜入到16即出局

沙特入佢啦，班撚樣要嚇下

哩場真係似友誼賽

垃圾廢老

咁都唔係假波

屌你老母卡雲尼

Same 我當飲左次酒

咩料？
一個post都唔爆？

真係廢到仆街

我屌你老母卡雲尼

冇撚用架喇卡雲尼

南韓果場西波得黎起碼仲有MMA睇
呢場就真係得西波

好撚廢

估唔到可以起到腳
咁既年紀都爆到上去

見到d賭波狗係咁假波假波 大大大

討論都無意思

感動就係卡雲尼保持到一貫水準

推到🇸🇦追和

睇到好眼訓

真接吹雞完場算啦
跟本無諗過攻

我訓左三次了

越踢越後

訓多次 兩點睇鬥牛

好心卡雲尼落返多啲黎造波啦 中場廢到暈 so9又行行企企

特登飛過去睇果d人暴動未

仆街傳撚到射波咁

控一控先都仲得啦蘇9

好啩住10果屆有科蘭嘅烏龜
上屆對英同意都好熱血
今屆

烏拉圭真係16強出局啦
西到咁

完左未

輸錢都想沙特執番球

害我睇成場悶波

果17號 烏圭球員 發音係咪叫辣殺?

沒眼睇，番去訓算

今屆太輕鬆

發覺d人好鍾意針住卡雲尼
呢d波或者miss每場波都大把啦其實

屌你老母烏拉圭都唔知踢乜撚

咁都有6分on99

請問補時左幾多

點解場波好似沙地領先咁？烏拉圭後衛慢慢搓波都無人迫，啲波上到前場都無乜白衫球員

4

還返兩個鐘光陰畀我呀

求其到 悶死了

點解咁撚悶既波camman都唔撚識做影下d囡囡

波膽1:0加角細
今場發過豬頭

烏拉圭咁樣拎6分

悶到嘔 條中場同前線無聯繫

終極閪波

烏拉圭呢d戰術最撚黑人憎
搞到場波好撚悶

今屆啲cam man和尚嚟

西波6分
摩洛哥踢咁好0分

好掛住科蘭

影班仔除衫

so9 okla

好有紀律性咁贏1:0
講得好串得好

對沙特都要咁浪費時間

WTF????

呢場真係悶到嘔

摩洛哥踢得咁好就無得玩
烏龜你去仆街冚家剷啦

對沙地都要角球戰術

SO9

辛苦晒班講波佬

呢啲波睇多幾場會抑鬱

夠經濟夠實惠！

烏龜d 防守係勁過 不過好悶

今晚兩場都係1:0

輸咗十幾蚊

屌悶撚到，烏龜hea撚到

對沙地都係一粒 烏龜真係好撚廢

龍門RIP

完場即刻狂屌

對住沙特都打到咁

中呀!!!!!!!!!!!!! 1:0

班講波佬係咁暗示烏龜打假

戰意弱到咁
4年一次都咁樣益球迷

哩場真係暫時最西的一場

沙特唔想搏不如直接搭飛機走啦
悶撚到on9

用左2個鐘去睇場西波

真係屌出聲